而家舉辦一次全民投票 架空警察

全民投票 令POPO 知道自己認受性不足
令POPO 知道自己幫惡法做嘢

規模要好似13-14年全民選特首咁 ！

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃